%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Descr:       Vorlage für Berichte der DHBW-Karlsruhe, Ein Kapitel
%% Author:      Florian Steigleder
%% $Id: kapite0.tex,v 0.0 2021/09/08 11:04:00 steigleder Exp $
%%  -*- coding: utf-8 -*-
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\chapter{Lernziele}
\section{Richtlernziel}
Nach Abschnitt 2, Unterabschnitt 3 Abschlussprüfung soll der Auszubildende in der Lage sein, selbstständig Software zu planen und umzusetzen.
\section{Groblernziel}
Der Auszubildende soll ein Python Programm planen und schreiben, welches ausführbar und funktionstüchtig ist.
\section{Feinlernziele}
Der Auszubildende soll ein Python Programm planen und schreiben, welches das Einlesen und Ausgeben von Textdateien durchführt. Bei der Planung soll ein Struktogramm oder ein Programmablaufdiagramm erstellt werden und bei der Programmierung sollen relative Pfadangaben verwendet werden.
\pagebreak
\section{Lernbereiche}
\subsection{Kognitiver Bereich}
Der Auszubildende lernt, wie man ein Python Projekt anlegt und ausführt. Ebenso sollen einfache Operationen mit Dateien im Windows Dateisystem verdeutlicht werden.
\subsection{Psychomotorischer Bereich}
Der Auszubildende soll die neuen Erkentnisse verstehen und selbsständig anwenden können.\\
Durch mehrfache Übungen soll langfristig gelernt werden.
\subsection{Affektiver Bereich}
Python Syntax gemäß der Python Konventionen soll eingehalten werden. Dies soll in der Unterweisung deutlich gemacht werden.